[注意] 唔好亂咁捐錢啦咁多位大佬

[緊急]仲差35萬

呢個POST入面有學生證就可以叫外賣
$80餐 一日可以三餐 $240日
講真仲食得貴過在職人士
一星期5日已經$1200
當你食2餐都$800
真心誇張

$100以上請手足我就無乜特別感覺
但我知道地盤雜工搬搬抬抬都係$100個鐘($800一日)

只可以話概念係好 但唔係亂咁比錢

我都有捐開某channel
但係個channel都係$1000 2星期
其實慳d洗絕對夠用
外賣實在太誇張 無錢應該自己煮

Push

推

贖罪券嘅嘢
我哋識條鐵咩

贖罪券都唔係亂買.....

Bb

一齊推到80

香港人錢不嬲好呃

Pushhhhhhhhhhhhhh

Push到80 ok? 求你

終於判左刑 上連登放鬆下比人瘋狂狙擊

頭先睇到 覺得有少少怪 諗住睇定啲先

我係手足都唔覺得係好

我

有錢捐比蕭生啦

佢一個頂成幾十萬學費好傷

你

佢

純

黃

金

投

資

顧

問

所以pepe hk同其他騙徒長做長有

路德會協同中學莊同學涉嫌偽造文書呃咗家長幾萬蚊

係

叫你課就課啦咁多嗲
人地出去打生打死俾人拉食個飯貴少少都要俾人鬧
下次你做衝個位咪有得食貴飯囉

幫推

真心定假膠先？
我判埋刑 案底都有埋

80

Var

No goal

推到

明顯係引戰狗啦

真都幾明顯

幾十萬呀

我真心嬲

。

push

你係咪本人

0

唔係學生既就屎都冇得食

見到d人咁派錢
學生食得貴過你啦

我平時食35蚊熟食中心

樓主原意係好
但法唔法國好撚多五毛衝咗入嚟

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

學校附近 着校服$15燒味飯
兩年前仲讀緊中學嗰陣 日日食

$15就誇張我覺得$40-$50係合理

學生係有光環
但如果show張學生證就有免費飯好誇張喎
請得幾耐

五毛最鍾意乘虛而入

其實係直頭唔撚洗捐
依家跟本冇野搞
班友有手有腳要人捐錢溝女
行政費都食唔少

一間啲藍絲港豬
又借啲依呃飯食

捐俾還押既手足食飯我就大力支持

Pushhhhh

80真係太多。40-45多除少補就差唔多

真係要提防騙子，樹大有枯枝

30424488多謝你

唔駛問，實有
已經有醒目仔呃咗幾皮

路德會協同中學莊同學涉嫌偽造文書呃咗家長幾萬蚊

真係CLS

240一定係貴 就算自己有做野都唔會食到240

推,一睇就知想無本搞生意,投資咗仲要股份都無,衰過俾錢創投STARTUP,唔撚好捐D咁嘅錢.

啱

睇politicalmeme有FC都一樣出事
唔好睇小已成形嘅嘅行騙集團

我一直主張自力更生去做part time多過直接比錢資助

佢係五毛本人

( Show Blocked User - 係！各位網友！ )

人人都可以資助台灣手足

蕭生好難扮黃囉 台灣果d手足好缺錢

近排多咗呢啲撩交嗌嘅
今日仲畀人屈我做支畜五毛

721

你樓上條知名五毛好煩一日見佢幾次

呢筆比晒星火612啦 pin下叫大家

唔係話蕭生
其他來路不明嘅點都要小心啦
國難五金早期咁高調，點知係咁嘅人

好多人六月七月捐得太勁，後勁不繼
仲有啲係畀仆街仔呃錢去旅行，戒心大咗好多

240蚊一日真係太多，唔合理

所以咪話香港人好易呃

個個話蕭生有錢唔洗幫

走去捐d不知名人士

有錢就要拎錢出來嫁咩

講緊幾十個

同埋台灣果班先fc左係黃

一世都返唔到香港

反而少人理

真

落街咪算

淨係捐星火/612依家夠做
個個禮拜拉左好多人 啲大單嘢開始浮上面要好多錢去打官司
其他咩飯劵唔使俾咁密 介紹份工俾佢做總好過啦

已經捐咗嗰十幾萬點算
又俾人呃哂？

我屌晒咁多位每餐食80蚊而又要拎資助黎埋單既老母！！！！
有手有腳唔撚係連散工都唔撚做，而走去R呢d資助下話？？？？

屌 我返緊工都日日帶飯
一個錢都唔敢洗多
學生食80蚊一餐？

true

係 不過算鳩數 無撚期待過會有學生以外

幫手推

除左呢堆垃圾
唔好唔記得仲有一班所謂的youtuber/kol出黎呃錢

樓主食飽飽有回應

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

屌咁我都走去整張證啦，餐餐80蚊豪食幾撚爽！
屌那星

Tui

CLS 真係好撚啱

係 垃圾香港人

其實由admin fc已有漏洞啦
係咪小圈子邊個知
自己友食幾多又邊個知
呢啲所謂fc係助長山頭文化
授人以魚不如授人以漁
要資助手足，我會寧願食多啲黃店
等黃店請多幾個手足包兩餐

咁撚大個人自己煮都唔撚識
一定要餐餐外賣出去食？
次次眾籌俾人踢爆唔合理班admin死都要攬住筆錢唔肯認錯不停搵藉口

【手足食飯 我地埋單】

好鄰舍北區教會發起【手足食飯 我地埋單】呢個計劃，主要目的係希望俾有需要既年青人去黃店免費醫肚！

我地較早前招募食店加入，已經有接近200間食店加入左我地啦！各位朋友，稍後我地會與黃店APP合作，到時就會公開食店名單架啦！

【計劃目的及初衷】
一方面，我地明白家長們都非常熱心送飯券支援前線！但有時逼於無奈同連鎖店買現金券 － 例如大家樂 / 鴻福堂 / 美心 / 東海堂 / 唐記呢類紅底大財團。

我哋都覺得好唔甘心🥺，明明說好要抵制，繼續幫佢地買券咪令最終得益者都係大財團？

另一方面，我地都深深明白小店經營困難，有時想幫手足但礙於租金同出糧壓力都有心無力😔

有見及此，我哋經詳細計劃後，希望減少送大財團飯券，慢慢變為支援黃店回饋手足😚好鄰舍北區教會希望透過呢個計劃，連結社區良心飯店，進而壯大跨區性、甚至全港性的黃色經濟，以成就真．黃色經濟圈💛！從而彰顯有良知香港人的守望互愛精神！

【Q&A】:
1️⃣如何防止偽黃店利用計劃泥食人血饅頭?
Fact check方面，我地已與黃藍商戶地圖admin合作，負責做把關工作，確保申請既店鋪係真黃，防止參與計劃既商戶食人血饅頭🧐

2️⃣小朋友可以如何參與計劃？
我地與不同channel合作分發計劃會員卡，若小朋友有意參加計劃，可與以下channel嘅admin聯絡：

好鄰舍北區教會 - 青少年醫肚計劃 : @gnnd01 @emeryout @blackobject25 @gnnd_ting

🙏🙏🙏致各位年青人：好多時啲黃店就算有提供免費飯，但大家都擔心有太多人去食會為黃店造成負擔，寧願將個機會留比啲更有需要嘅手足。但依家，你地只要去食，就會有家長埋單補貼翻黃店，變相係幫手懲罰梗黃店呀☺️絕對係對黃店百利而無一害嫁😍快啲黎幫手支持下黃店啦❤️

#抗爭經濟學 #黄色經濟圈
——————————————
聯絡方法：
📞有興趣參與既餐廳請聯絡:
@gnndkk

📞有興趣參與既小朋友請聯絡：
好鄰舍北區教會 :@gnndofficial @gnndjesus @emeryout @blackobject25 @gnnd_ting

📞對此計劃有任何意見請聯絡：@gnndkk
——————————————
詳情請參閱 手足食飯 我地埋單! 良心食店互助計劃channel👇🏻

捐比好鄰舍好過啦

眾籌得就要透明
大家俾完錢都想用得其所
身份又淨係得admin fc
叫外賣其實算幾奢侈
買野自己煮又話唔識
咁樣多多錢都唔夠洗

其實呢，家下17區有曬區議員
冇飯食咁應該係搵區議員/之前出名教會等公信力好D...
同埋呢D人血饅頭或者呃錢,其實出咗好多次㗎啦
識位手足被屋企人趕出黎 ，都係搵公信力好D接納

入錢入錢入錢

「勁過倫敦金」中學生如何輕鬆月搵七皮

其實提高透明度就可以比到信心人放心捐錢，但又有私隱問題...

廿六蚊任食同一堆平飯點解要做到咁傻

$80個餐 窮食我可以食到3-4餐

捐錢果啲真係抵比人呃.. 唔用腦諗下

好心唔好再亂搞啦 求期開個post 話請手足食飯 就咩都唔睇就捐

如果而家係網絡上聲援韓國、日本、台灣，係唔係摑中共一巴嘅最好方法？

agger

幫你推幾下

啦

yup

我一用的伙食費得一百

捐錢畀還柙手足買飯盒/零食仲有價值

咪係 當自己做咗架啦

太多呃家長錢喇，大家要搵啲信得過嘅先好捐。
手足錢都係血汗錢嚟

咁係你慳姐
利申唔支持亂捐錢

實有港豬學生濫用呢個服務

80蚊一餐飯 一日兩餐 食三十日 4800蚊
當fresh grad 18000月薪 都已經食咗25%
如果食3餐 就食咗4成人工
你覺得真係make sense?
fresh grad有幾多人咁捨得呀

明白外賣app係貴少少 但餐餐請食外賣確實唔合理 啲家長自己一日都未必食咁貴

寧願將呢筆錢比佢地拎去hktvmall 百佳 重光號 光時買啲急凍野、即食麵，咁同樣價錢可以幫到更多人

就咁睇似係亂黎既感覺

又係嗰種 唉呃咗就算啦 幫到一個得一個啊嘛 既諗法 篩選又冇 開支又冇plan過咁……

之前一開始望到都想捐,
但真係有些少貴,
怕又係呃錢

btw,如果係大時大節既話,
呢個價錢都ok既

點確保唔係呃錢⋯⋯

見到個搞手仲話已經降低$70 究竟知唔知醜 咪撚濫用啦 屌你老母食乜嘢要咁貴 你依家係求溫飽 唔係要餐餐大魚大肉 要大魚大肉嘅就自己靠勞動 黃店幫手做嘢賺錢 好撚肯定正常學生平時一定冇可能餐餐都食到＄70 咁撚富貴就唔使有學生餐嘅存在

係呀 好多仆街搵食

我迫不及待好想玩玩了。

匿名team真係缺乏公信力

就係有呢啲漏洞搞到有人出嚟呃錢

樓主贏波派100比每個波台手足仲實際

159

幾時派禾

$80餐 一日$240?
真係ON9到極點
無錢叫乜春外賣$80 買個飯盒3,40攪掂啦
營多$24蚊十個麵夠你食幾日

我食開20蚊燒味飯

推下先

留TG

捐開知名少少既機構 唔敢亂捐

之前已經屌過啦
$80一餐外賣app
隔離post手足去打工
試工時薪$40咋屌

用半年前個抗爭節奏黎講，唔反對呢d 物資channel....

依家真係無咁既需要，有啲時候係要學習自立

咪捐啦 未聽過香港餓死人
反而班學生個個拎iphone Xmas 邊有窮人呀 肯捱下苦做下7仔都有收入啦

指定要食外賣 直頭有古怪
出嚟住手足
水電媒租自己交
用錢一定用得比較緊
你畀$80佢 佢落街市買餸好過

同屋企人住手足
都有屋企人煮
需唔需要每日3餐外賣？

受益對象成疑
仲衰撚過直接捐入戶口

乜撚嘢人都有
咪撚標籤有學生證就係手足

唔識煮 唔係藉口
$70外賣 每日一餐
不如自己買餸 學煮3餐

燒味飯$1x/盒
兩餸飯$2x-3x/盒
$70都夠買2-3餐

打住黃店旗號真係可以為所欲為

真係白痴先上當
不過香港太多白痴

咁你而家受人接濟
係咪要餐餐大魚大肉？

加上長貧難顧
無可持續性 一味靠捐款
點樣維持？

如果模式係借錢食飯又唔同
接受完資助
有錢嗰陣再捐返
但講求自律 漏洞仲多過派錢食飯

三個平叮叮食品先六十幾

呢啲都唔知推好定拉好
一陣又影響版面傾正經嘢
但港豬騙案 長期有發生

見到嗰個post都覺得有啲鬼鬼哋
想捐錢就直接捐啦搵啲靚仔唔係好難

一名學生出假通告騙左幾萬至少

捐佢老母咩
而家好撚多活動呀？叫班學生沒錢就死去返工囉，食多啲黃店，咁黃店咪會有錢請人。

養人一世呀？開撚埋做NGO打正旗號話「每月只需幾多幾多錢，就可以養到一位學生」

只係識捐錢咁鳩短視，捐到一世咩？咪又係捐捐下諗諗下唔撚抵唔捐，養成習慣幫襯黃店咪仲好。

True，重要攞50萬去寫個app喺咪有啲本末倒置

其他唔講
內文係話每餐上限為$80
上限呀大哥

咁嗰80蚊飯加埋運費有時未成100蚊囉

咁嘅話我寧願係叫啲學生拎$100百佳卷
買啲蕃茄 烏冬 醃左嘅雞扒 已經可以做3 4 餐lunch

仲有真嘅手足係唔捨得咁浪費金錢
甚至識人係會去對比百佳同惠康嘅價格
連嗰少少$4 都慳住黎洗
我問佢點解要咁麻煩自己 又攰又哂時間
佢話積少成多 慳慳埋埋幾十蚊又夠食多幾餐

所以我覺得個channel 原意係好
但未必真係惠及到’真手足’
更似會係比啲人呃飯食 浪費錢同資源

「基本上 我哋仔女都好乖」
諗返起hkpoliticsmeme 單7萬蚊

上左熱門 有狗mon住啊ching
早兩日心靈日職同拉素中左
早知串埋一齊買

咁係 賣材料包真係化算好多
不過想帶起埋黃店又真係難做
希望發起人可以睇到個Post啦

PS
我都試過格價 不過啲網上資料好多都唔齊
自己行一圈 分分鐘成本多過嗰一蚊幾毫
最後都係放棄

買餸煮飯一撚定係最平又食到飽肚嘅
但其實黃店普遍消費唔平
留番比有能力消費嘅人會比較好囉

咁又唔同嘅
依家學生放假
個opportunity cost應該係一個口罩
不過格價的確好麻煩

407Backers

HK$176,572.00
香港人真係太有錢，請晒全香港學生食飯仲要一餐80蚊 返緊工都無食得咁貴

一日食240都慳 你平時食開咩

樓豬係邊 我掛住你啲波水了

如果真係幫到有需要既人 多多都可以課
其他太多借運動去厄錢 真係小心

我係唔介意請手足
之前都有捐過其他
但我唔係好明點解要請學生食飯

利申: 我係學生

一餐飯$70痴撚線
我平時一餐都係$50連凍飲

你地啲on9仔咪繼續鬧囉，個捐款去到17萬啦

我明樓主想講乜 我都同意80蚊餐真係有啲over要睇清楚

黃店買杯嘢飲都三四十蚊
正常學生哥無錢唔會捨得買

格價真係長期戰嚟真係要買開知價就格得快d

上黎開個po打d字就賺30萬

蕭生真係疊馬，咁多門生幫佢護航

如果佢哋父母真係唔比食飯錢
唔通你養埋佢父母？幫佢父母養埋個仔女？
咁不如搵個養父母收留佢哋
捐一時捐唔到一世
淨係俾錢覺得感覺良好
完全逃避晒個問題有冇解決過？

一黎$80餐貴
二黎又fc唔到係咪手足

請一餐飯就冇一餐而且冇任何可以改變嘅希望
就好似變咗長期捐款咁樣
佢哋嘅父母就就真係多謝你班「家長」
借咗呢班小朋友搵食嘅騙徒，同做馬夫有咩分別？
一大篇咁嘅文字
一個中學生都可以打出一篇咁嘅冇內涵嘅所謂計劃書
難聽D講真係諗都諗到吹水作大
乜嘢寫個Apps出嚟，搞個平台出嚟，虛無飄渺
真正冇嘢食嘅小朋友仍然繼續捱餓
呃錢嘅仆街依靠呢班唔需要真實存在嘅小朋友，長搵長有
反正捐左錢就感覺良好，就好似捐去慈善機構咁
有幾多人會去深究？

宣明會

希望班admin見到啦 我知你有mon po 嘅

其實你地唔係以為手足淨係揾你地一個channel 幫手啊？
想知你地有冇同其他大嘅channel 核對手足資料？唔排除有心人食幾家茶禮架喎
咁如果佢本身有喺其他地方申請飯卷現金卷你仲日日support佢1餐
咁樣咪即係資源錯配囉

仲有想講多次
有心嘅真手足係唔會介意買餸學煮飯
依個係生活技能 唔係話唔識就大撚哂
唔識未學囉 唔通人人一出世就識咩
煮得難食未跟recipe 慢慢改進
連學下都唔撚肯 咁當初你又唔怕黑警做前線？
所以未好懷疑係未真手足囉

希望admin 整翻個standard係可以真係令有困難嘅手足得到幫助啦
如果手足係受傷又proof到嘅 幫多啲都唔緊要
例如以被落charge同受傷嘅手足優先(依啲先係最需要你哋channel嘅幫助)又可以set quota比冇乜事嘅手足
唔好人講你就深信不疑
唔係嘅話你多多錢都唔夠用

即係課金畀佢
拎啲行政費去賭？

$4真係多喎
唔同$0.4
積少成多 慳4、5次
食多一個燒味飯

1500外賣/200人 =7.5餐飯
早餐唔計
午+晚 都平均助養3-4日
人均消費$600

每餐上限$80
x1500 =$12萬

巴打係咪冇睇內容
人地籌錢係整個黃色餐廳外賣app喎

咁有無人會幫我

當返工為例
早餐 咖啡+個包 40至50 例如pret
食平啲mccafe都要30幾
午餐 市區食lunch 除咗小店同快餐
大部分正常嘢都ard 100 例如 芽莊 牛角
夜晚又係正正常常頹食都過百
我樓下有芽莊 買牛肉粒飯外賣返去又90幾

未計你約人食飯
兩個人打邊爐唔食刺身都輕鬆過千啦
例如 厚福館 高流灣
支持下黃店都唔係平
兩個人食top blade steak又ard 600
食心燒食堂又ard 800

利申多次唔支持亂捐錢

啱呀 所以我覺得唔應該捐

重點 依家出發點係令學生有飯食
早餐好多人都係食個包就算 有時我連包都唔食
lunch食100已經係好富貴 我平時都係50-60 平嗰陣40都有
同埋外賣已經可以撇除去打邊爐同steak
再加上唔個日日餐餐出街食掛
日日食240 一個月已經7200
利申無意挑機 純粹我呻下窮

當然啦我冇追曬po
以為個assumption係一定出街食
外賣當然可以平返啲啦

啱啱唔小心不推文 依家推返

需要點協助？

如果證明到有傷
而且fc係警暴受害人
(自己得罪人/仆親另計)
咁呢啲多多都捐啦
搵間黃店包一個禮拜伙食 都得添
唔撚使益外賣app抽佣

但咁嘅話
就不止限於"學生"啦
有人仲貼自己啲"仔女"
最細13歲
屌佢老味
有手有腳就要自立啦
又唔係被人打到影響活動能力

走去街市買排蛋
急凍鋪買蝦仁
已經蝦仁炒蛋嘞
吓吓要買隻活雞返屋企劏咩

推多次